火路障係用嚟掩護撤退！唔好掛住圍觀！

用嚟buy time㗎，記住！唔好重複犯錯！各位手足小心！

今次少咗好多人圍觀
有人叫人唔好睇

上左車 停止一切討論

閒話家常 好多休班狗同藍屍潛伏

和理非街坊 落街接仔阿